# Exercicio Marco
Eu como user criar registos novos, visualizar e eliminar
Registo:
 - Titulo
 - Valor numérico

Visualizar:
  - Mostrar todos os registos
  - Mostrar do maior para o menor
  - Dizer o saldo total
  - Possibilidade de eliminar cada registo individualmente

Regras:
  - Usar class components ou functional component
  - Lista de components:
   - RegisterAccount - component que cria registos
   - RegisterList - component que renderiza os registos
   - RegisterItem - component que renderiza apenas um registo
   
Data de entrega: 2020-03-19 até ás 14h num repositorio do gitHub
